心动

作词：林夕　作曲：黄韵玲有多久没见你　以为你在哪里原来就住在我心底　陪伴着我的呼吸有多远的距离　以为闻不到你气息谁知道你背影这么长　回头就看到你过去让它过去　来不及　从头喜欢你 白云缠绕着蓝天　如果不能够永远走在一起也至少给我们怀念的勇气　拥抱的权利好让你明白　我心动的痕迹有多久没见你　以为你在哪里原来就住在我心底　陪伴着我的呼吸有多远的距离　以为闻不到你气息谁知道你背影这么长　回头就看到你过去让它过去　来不及　从头喜欢你 白云缠绕着蓝天　如果不能够永远走在一起也至少给我们怀念的勇气　拥抱的权利好让你明白　我心动的痕迹总是想再见你　还试着打探你消息原来你就住在我的身体　守护我的回忆